[うさちゃん軍団]USAchan討論區（2）美國陳落選HKT48 5期

出生地#香港
出生：2002年1月1日 （16歲、B型）
身長：152cm
趣味：畫畫、唱歌

po都未爆開新po
唔岩規矩喎

我諗唔會有爆嘅一日

㗎佬鐘意賣小强女敗女戰,你咁樣閪出面口,咁你下世先諗參加日本idol啦

有著數就話自己多年係日本扮哂日本人,無著數就攞香港人身份嚟頂

係咪諗住佢每選一團就開新po

佢係日本長大？

個樣頹到咁 係咪未做哂暑期作孽

有27號 唔係入左final round 咩？

SR部門入圍都冇7號喇

咁即係點
27號唔係美國嚟？

sr部門同再審no應該唔同 條片已經係再審